求救 喺STEAM開game會卡喺執行中一直開唔到

之前ARK又開唔到 呢排買咗PUBG又喺咁 有巴打可以幫幫手
㩒咗執行後旁邊會顯示"執行中"但幾秒後會不見
上網揾都揾唔到方法搞 有冇巴打識搞可以幫下手

配置
windows 8.1 64bit
i5-6500 cpu
8gb ram
gtx 1060 3gb

試下熄防毒

熄咗Avira都喺咁

u got msi afterburner? or rivaturner ss? shut down those ingame monitoring software
and ctrl alt del call up task manaher force
shut down the the "game".exe
then run the game

rivatuner